吳 業 坤 為 反 Haters 再 扮 弱 者 自 比 陳 僖 儀

為左年尾爭獎死人都抽
又想人可憐佢投佢

咁你真係乞人憎吖嘛
咁樣只會更加多人憎你架咋死on9

呢啲hate hater就咪理佢啦

Kingjer成日撐哩條廢柴

柒坤都幾撚仆街wo 人地陳僖儀關你撚事咩
呢隻棋坤早死早著啦

垃圾健吾 透過憎佢刷存在感？你無撚野呀 你個腦真係裝屎架喎

弱智

有得開演唱會又有得出唱片，咁都要灰
用別人的不幸和自己比較，如果是真心話，真係好黑人憎

你條廢柴攞Sita去比會唔會無恥咗啲呀

弱智仔唔撚知醜，聽到佢把聲已經想嘔

咪係，咁都有得拉埋黎講

擺明點睇都係隻垃圾坤刷存在感多過網民呀化
健吾真係

做乜9瓊姐要幫健吾/坤哥賣廣告？

呢樣真
好心咪鬼再討論佢 見到就眼冤

最撚憎佢扮野 成日係到扮呆扮毒

屌你老母攞個死人黎抽水

因為fd 底

條友唔係覺得自己好紅下話

但真心sita唔死真係紅唔起

我就因為工作關係接觸過佢

未接觸佢之前對佢冇咩野

接觸過後呢條友真係好冇禮儀！

唔識尊重人

佢黎到話未食飯

我地幫佢叫野食

諗住等佢食完先做野

點之條友仔死都要一路食一路做

大佬呀收音要出街架

成過過程做度"𠽌𠽌𠽌"聲"㗩㗩㗩"聲

屌那星火都黎

又黎

又黎
舊年扮完拎左兩個最喜愛獎咪算囉
同一招會睇到厭架

同埋唔該唔好侮辱sita